做太監定食樹皮

假如你生於亂世，又適逢飢荒只好食樹皮維生，但而家有機會比你入宮做太監，做到公公可以調戲宮女

即刻做
做太監狗也不屌

奄咗調戲官女來都冇用

「即刻做」
同
「做太監狗，也不屌宮女」
有咩分別

飢荒
緣由鄉土情 缺乏野外求生能力

入大山 去河川
未必食得飽
至少餓唔死

結論:樓豬無賓周

努力搵錢收買個刀手
扮太監混入去，到時